依家最強阿根廷前鋒，係咪馬天尼斯？

阿古獸傷，阿閪沒落，大巴喇無態，西瓜一再收皮，阿根廷第一前鋒，係咪到馬天尼斯

對上一場對AC，射手觸覺勁到

伊卡迪

邊柒個黎，唔鳩識喎

Icardi
好似psg

未成熟 但將來我相信係
Icardi 好靠隊友 禁區既觸覺好 但其他方面真係幫唔到手
Martinez 勁起上黎finishing好好 first touch唔錯 但狀態好少少就好獨食 係咪都自己起腳唔望隊友

有啲咁嘅事，咁有無佢係psg嘅精彩片段拎出黎大家欣賞下

咪又係比我拜炒

意甲料 對拜仁咪又456

返去打炮啦，打炮佬，成日係到扮女人

點解仲未有大球會買佢 國米唔係放人?

下年國米應該會比人搶劫左佢

lkk 未去國米之前 佢已經做隊內神射手 場場都入波咁濟

真絲唔信就算
打炮邊有咁多時間上來

咁就咪話自己做打炮啦

我識打唔代表會落手打
我係讀過下書既家庭主婦
呢個年代大把家庭主婦大學畢業啦

最強阿根廷門將都係馬天尼斯

G西門尼

曼城巴塞都想買啦 不過睇下國米下年係唔係財困 係就應該賣撚硬

家庭主婦都上黎同我地啲麻甩撚講波

梅西

美沙你都唔識

唔係有咩好做
工又唔洗返
家務又做完
餸收鋪先買平d

叻啦，有閪大晒